屌那星 拆局專家有蓋世寶

又重播返

蓋世寶狗都唔屌 好柒

為何自困象牙塔 浪費著時間 未必只得黑白
難題沒有盡頭嗎 亦要動員解拆
拆去誤差 別要被迷惑推翻

走呀Katrina.jpg